美國國務院更新香港旅遊警示︰慎防當局任意執法

北京在香港強推國安法引起美國關注，美國國務院更新香港旅遊警示，提醒民眾北京將在香港實施國安法，並警告旅居香港國民恐受到進一步監控，或面臨當局任意執法。

屌你型撚到

Expat先高危

做野喇

反制啦中国

上星期袁爸爸已經預告過

直線抽擊

講到好似當年西柏林市民去東柏林探親要小心當地警察任意勒索同埋搜身咁
睇嚟去到俄警果種時間唔遠

Thank You

真係好靚，好感人
頂，香港咁多藝術家係呢個時候俾人見識佢地既才華

口交部幾時話警示你個警示

負責任政府

睇相都眼濕濕

口交部：下流賤格，別有用心

美國真係當正香港係當年柏林咁

其實好合邏輯，如果畀國安捉走咗，保險公司點賠呀，班美國佬條命咁X貴
唔通到時出美軍救人質咩
一定要提醒自己國民

咪拎我地同64撈埋嚟講啦.....
如果呢個係主流意見
咁我真心轉軚算數
我地香港人做咁多野
到頭嚟又係要比中國人食哂
真心好撚心痛

恐怖中支那肺炎

呢樣真, 你睇下加拿大幾條友因為孟母單野就變成人質
就好似比卡超講, 去案發現場係抵撚死

Push

一個唔覺意好似北韓咁，捉返返去屈你係間諜，再搞到你半身不遂

【TVB廣告商】和興白花油x頭條日報x賀國慶

做咗ＴＶＢ任務未呢入去幫手推post同比嬲嬲啦~

我地可以係兩個國家
但追求民主既方向我地無分別

美國認證香港執法部門鳩拉人

干涉我国內政 說三道四

hehe

中國班人乜都唔敢做
見香港人反抗即刻搶返個光環

如果唔敢做就唔會出現64啦
敢做嗰班巳經俾人殺哂，剩返嗰啲被嚴密監控
你咁樣同怪當年猶太人唔反抗納粹有乜分別

係要痴埋64到 係咪大中華情意結到咁

要類比就同美國獨立戰爭比啦
美國成功脫離英國殖民主義帝國獨立，香港人一樣要爭取從中國殖民主義帝國獨立

唔洗防

係一定會

用執法之名恐怖襲擊政治對手

一到64大中華情花毒就會發作

寫到咁明

U.S. citizens, as well as U.S. Consulate General employees, have been subject to a People’s Republic of China propaganda campaign falsely accusing the United States of fomenting unrest in Hong Kong.

The People’s Republic of China will impose national security legislation on Hong Kong. According to the Hong Kong government, the legislation’s intent is to target acts of secession or subversion of state power, the organization or carrying out of terrorist activities, and activities interfering with the Hong Kong’s internal affairs by foreign or external forces. U.S. citizens traveling or residing in Hong Kong may be subject to increased levels of surveillance, as well as arbitrary enforcement of laws for purposes other than maintaining law and order.

要獨立就要同中國割席

呢個時候痴吓又無壞呀

最眼濕濕係六四亡魂變左忘魂，依家支那人響度感謝黨，冇屠城冇繁榮靠最遠既香港黎紀念完全係悲哀

而家對香港人已經係，過埋就郁埋外國人

仲唔撤嘅美資基本上係奶左共

快撤僑。

準備撤走在港美國人

本質上追求自由民主
根本就唔係痴埋
你有冇見每次反送中反國安法都有人拎埋64講？
我地角色某程度上係同當年班學生差唔多
都係要民主，都係被打壓，而且個敵人係共產黨

Thanks US

港府應該捉番幾件外國人來虐打先, 盡顯一國之威武

港府： 必須依法辦事

美國： 有人任意執法

sir this way

好似捉加拿大人質咁
又或者學晚清咁捉英國外交人員
係就快 威比全世界睇

唔洗驚, 股市升升升

關咩事兩個國家都可以係比較人地以前既抗爭方式

例如茉莉花，太陽花

一樣都係希望中共港共施捨民主？

64個重點係共產黨暴力清場
當年689矮仔曾都撐班學生架
唔到最後一秒都估唔到結局會係咁

上年出黎嘅人每人都知後果可能會係點
同64出黎班學生承受嘅壓力完全唔撚同

[行動POST]615全民放假悼念日

其實係我地痴64死灑果班民主烈士既光環，順手用來攻中共而已，我地要騎劫64由民主中國改成反共，雖然實際其實都無分別，因為民主同中共從來都係不共戴天既敵人，係咁多年先醒姐

連支持民主，行動埋既殉道者都割，仲話咩connect全世界既民主理念既人反共

好，千其咪能嚟

其實到我地比支共殺灑既時候，淨低既香港人一樣會係咁

64個重點係共產黨暴力清場
當年689矮仔曾都撐班學生架
唔到最後一秒都估唔到結局會係咁

上年出黎嘅人每人都知後果可能會係點
同64出黎班學生承受嘅壓力完全唔撚同

我唔覺得有需要痴邊個團體嘅光環
夾硬connect 64正合中國意
佢地有好多套論述合理化64鎮壓

S&P 99%降級

唔應該叫執法
啲狗嘅行為冇法律授權
佢哋係任意起訴 任意行使暴力

打打力

美國佬又搬石頭.....

型撚到

64屠城絕對唔會合理到，佢最多呃人無死人，但除佐支那人，搵鬼信而已，如果中共搞得掂64就唔會禁止人討論，64作為用來攻擊中共既武器累試不爽點會正合中共意你最多係話對中共傷害唔夠大而已

大力啲 我好爽嘅 啪啪

咪撚騎劫啦建設民主中國關香港叉事

痴線一定唔會

做到嘢

唔錯

當年係真中國人

真係不要再connect中國
脫離大統一既思維 先可以光復香港

而且上年出黎嘅人每人都知後果可能會係點同64出黎班學生承受嘅壓力完全唔撚同呢句我唔同意，我可以答你到今時今日出來既九成和理非都覺得中共唔敢64直接重演既，咁你係想割灑D和理非，定想屠殺過後，後世話我地成班都ON9，估中共唔敢重演64

我地同佢地最大既唔同只係佢地對中共仲有期望，我地無灑期望，認清有中共就無民主而已

Exactly

老實講 唔好CONNECT 六四

支那都撤去美帝堆間諜
加燦快d走呀

咪撚將我地同建設民主終幗溝埋一齊

正啊喂

唔好睇少美國佬，佢話過搞你就一定搞，只係一步一步黎，睇你反應，俾機會你縮，態度仲係巴撚閉就繼續，縮就停手！

口交部可能向美國發出黑色旅遊警示還擊！

留名

出得聲，可能收到料，
一定有美加藉白人被捉，
用來做慢慢周人質

任意執法 形容黑警真係好貼切

黑警任意釋法同執法已經唔係第一日

arbitrary enforcement of laws
亂鳩禁 執行 惡法

真係識玩，等睇中国更新美國嘅旅遊警示

諗起一張相個男人踩住單話不用上班，去遊行

呢個警告好中point到位

果然有料到

其實佢乜水，無啦啦彈出嚟執人口水尾

袁爸就係咁講, 所以身驕肉貴的高級人員好快會走哂.

當年64的北京學生一樣係食子彈仲要面對坦克車.

應該咁講, 64為自由為反貪腐而走出來的北京學生係手足, 但之後好多大陸人已經被洗腦係奴才.

有人話香港人64先當大陸人係"同胞", 其他日子當中國人係蝗蟲, 其實佢地講唔通, 因為事實上89年北京學生同依家大陸人根本係完全兩回事, 唔係同一種人.

一樣係正常訴求但俾中共血腥鎮壓

紀念64等如要中共施捨？
我地可以唔認同支聯會過去咁多年嘅手法
但唔好對64不聞不問話係隔離國嘅事唔關我地事
咁同掩耳盜鈴冇分別

見到佢講郭文貴立即

公道講, 依家香港人對中共冇期望, 其中一個原因係眼見64發生, 同埋睇到咁多年來中共越來越差. 所以唔可以話89年北京學生冇眼光.

其實有少少感觸
三十年前六四鎮壓 三十年後到香港
唔知仲有幾多個三十年

無撚錯...
好理性講，依家既中國的確係絕對唔可以connect，亦都要劃清界線，因為依家既「中國人」係支持當時8964殺死民運學生既人黎。
8964被殺既係反抗共產黨既前輩，佢地既經歷先造就我地今日咁撚反共，唔可以一刀斷話佢地同我地無關唔好提唔可以拉埋黎講。
雖然係仇共 但自己都好需要理性地思考64呢件事既意思係乜野，死左既係乜野人，唔好永遠都一棍打落去乜尻都支那人就抵撚死

唔明咩叫比中國人食哂

再30年台灣，再30年統一世界

同意
佢彈得好快
D片view數勁多
出片一個鐘已經萬views
世良燒山都唔夠佢多
佢忽然彈起有d奇怪

成班柒頭咩都唔識就話64就等於民主中國

到時靠加拿大果100條友紀念

難得有心水清既回覆
居然咁撚多負皮
死去既手足全部變撚哂中國人
生生世世中國人
死中華膠一撚定好撚開心

知唔知乜撚野係瓜田李下
咁撚低政治智商咪撚革命啦屌

其實trump自己都講過

我地都係俾同一個政權迫害 好難無關連

即係而家成堆中國人將香港人計落中國人到
香港抗爭 香港手足既犧牲變撚哂中國抗爭
班中國人係西方世界不停文宣食人血饅頭混淆港獨變成大中華運動
仲打壓埋港獨發展
比起共產黨 大中華膠先係港獨最恐怖既敵人
同支那割蓆先係最重要既步驟 成班柒頭皮咁撚鐘意拜台灣
又唔撚參考下人地點割支那蓆既態度
居然仲有咁多連登仔BUY六四
咁既政治水平 等做生生世世支那人

除非係大中華膠
唔係就咪撚再PO呢張垃圾饅頭圖